炒股輸身家欠租失業 豪宅男攬嫰妻孖仔燒炭

居於觀塘月華街豪宅觀月‧樺峯一單位的姓翁（49歲）無業男子，疑炒股輸身家，無錢養家兼交租，窮途末路，今早在住所燒炭圖與妻兒「一鑊熟」，幸濃煙傳出走廊驚動保安員拍門，驚醒翁妻，免釀悲劇。

買左乜搞到甘,,,,,

iphone X

豪宅

$15000 呎喎

有勇氣自殺，點解無勇氣面對

豪你老母

想死都死唔到

要死自己死啦屌你老母

千萬樓ok豪啦

隔離左右多得佢唔少

話哂新樓

應該係跟左大師

全宇宙最戇鳩既一句話

打開門口燒炭
似苦肉計多d